集一下去機場嘅意向

大家想係
1.萬人派傳單，再送你上機，盡展和你飛！
2.我係黎踢政府春袋嘅！千幾發催淚彈都射左，外媒幫到我地就唔會爆眼啦。
3.你去淋病fb講：我係旅客都想話你係臭雞！公開share出去就比你飛。

《香港機場說明書》全部同我入黎！

覺得今日去機場既 要問下自己
What do I want?